Hij had een boot-mantel met hem, en een zwarte canvas tas; en Hij keek als een rivier-pilot als mijn hart hadden kunnen wensen.
"Lieve jongen!"
zei hij, dat zijn arm op mijn schouder, want hij nam zijn stoel.
"Trouwe lieve jongen, goed gedaan.
Thankye, thankye!"
